對與錯

我已經唔識分對與錯，一件錯事用對的方法去表達冇人理，用錯的方法去表達，換到更錯的對待。
有冇人可以話我知誰對誰錯？
Sorry for 1999

你睇得對錯太簡單
你點知自己立場正確，只係手段錯

我都唔知，但係我相信當權者同法律都有機會錯，冇一樣野係絶對

可能我哋連邊個係真嘅當權者都唔知
你可能低估咗現實處境有幾複雜
唔知真相嘅話，更加講唔到對錯
香港個建制從來冇講過真相，插手只係牽連無辜

但係冇理由眼白白睇住唔合理既事發生，已家果種冇力感真係冇無奈

你都唔知前因後果，點知邊個合理唔合理？點介入？
現實係比你想像複雜好多，表面好好聽嘅嘢，你點知真係好嘢？ 無人係自己額頭寫明自己有咩企圖，你點判斷佢做嘅嘢正確？
死幾十個幾百個都好，你睇到係好大件事，係「當權者」面前，不過係場遊戲嘅幾隻棋，偏偏係咁多人願意走去做人隻棋